moonriver 想搵返一個版本

好多年前聽既
個感覺似係jazz風
冇小提琴
唱腔唔係溫柔果隻
似係黑人唱既
有冇巴打搵到